ok個鰻魚飯團都唔錯

叮廿秒啲汗滲哂飯到

狗糧

巴打隻手指

巴打手指冇月牙 好易衰老wo

之前有 可能呢排番夜太夜訓

依家先知依樣野 我從來都冇

好似好好食 咩名